發覺連登好多人反明日大嶼

中共無疑係得益者
但新界牛屎佬肯定係受害者
班仆街去到2047咩都無
肯定想盡快將地變錢

叫到呢班人仆街最開心
點解呢到d人係咁反

其實個計劃可能只係同牛屎佬談判籌碼
成班傻撚當正自己錢咁緊張仲乜7

談判完啲地都係比新移民 關你乜事?
兩邊都唔妥就兩邊都唔比佢做嘢順風順水
無問題

買左樓咪驚明日大嶼，突然多左咁多供應，邊個受害

攪兩邊做乜撚
損人不利己，做黎做乜

反映香港仲有好多人好撚低智
你話攪民主，我真係得啖笑

民主既前題係人民普遍受教育，思想成熟和目標無大分歧

成班傻撚仲話要選特首

笑撚死咩，番屋企食雞啦

供應係多，但講緊十年後
整好個日你都或者唔係到

我寧願全香港無樓既人一齊瞓街

因為明日大嶼會令到牛屎佬食屎
所以我地要支持令到我地全部人食屎既方案? 就為左令牛屎佬食屎?

咁你諗唔諗到其他方案呀咁撚勁

香港新加坡都係填海起家

講到填海係新鮮野咁

唔講其他方案啦
你自己淨係講反明日大嶼, 點解呢到啲人要反, 咁就講返呢個, 唔好扯開話題
係你個邏輯問題
你既邏輯就係因為個方案反到牛屎佬, 所以唔支持既人就係on9

個條垃圾沙中線都搞到一pat屎
唔差在明日大愚